新巴職工會對車長被捕表示關注

新巴職工會對車長被捕表示關注

昨天有一位駕駛970路線的車長於工作期間被警方以涉嫌危險駕駛拘捕，新巴職工會正在密切關注事件。

新巴職工會於事件發生後已聯絡民陣律師及各區區議員協助，工會對各方的協助表示感謝。

我們留意到有報道指警方擬以危險駕駛控告涉事車長，因此我們在此提醒各位車長及其他道路使用者，以*最高安全規格* 使用道路，時刻忍讓，安全有序地駕駛。

新世界第一巴士公司職工會
2020年9月7日

#與車長同行